原來試當真班youtube乞衣又係ig R人免費借場拍藍店廣告

果然面皮夠厚

我反唔落 ，阿慈太正

試當真都係跟大享學野姐。

金錢師有咁教？

黃洋達本《金錢師》有段作者後記，我好鬼印象深刻。大致係講佢自己初中陸運會，問人借咗一蚊打電話，突然發現嗰一蚊唔洗還，於是不停問人借一蚊，總共呃咗三舊幾水。然後老師叫佢寫「我的志願」，佢寫我嘅志願係做騙子。小時志願堅持到今日，都咪話唔勁。

+1

上頭話幫阿豪拉

依家係咪一個禮拜4條片至少2條都係廣告？ 剩低啲19配音片先唔係廣告

有臭腳味

我絲，唔理人有冇臭腳

大kin樂自己拉自己拉？

點解唔問藍店借場

樓主點睇原來LIKLN識同人吹水

啱啱打完BioNTech第一針

樓主同阿豪好熟 拉

拉返先

賓妹樣

拉

本土派冇大志

屌你老母

畀返credit人啦

好耐無見你，仲有無工開依排？

點解咁耐唔見你開post追擊留言？

最近分化邊個？我都想做PR。

依排係咪要吹風想講佢地係藍？